如果肥都好似譚仔咁有分程度

我應該只係十小肥🥳
Fit到喊

屌你老母

呢位ching冷靜啲
你咁激動你係咪雙特辣呀

我好撚輕鬆
兩隻手指夾鳩爆你個頭

佢特特多麻呀屌

清湯

幫禾打飛機咁好

你都係

入黎串我？

俾你發現咗

十小辣=小辣

你走 唔想見到你

ching食過譚子未-.-

推

拉先啱

酸辣湯底最好，冇得揀有幾辣，唔使煩惱揀
如人生小小酸，小小辣
我可以食一個套餐都唔覺飽

最尾個句

一個套餐冇幾多

食到酸辣未好囉，人其實根本就無時間去品嚐，食咩都係無味。

十幾歲即係幾多年前？？

哲學家

食係種享受

人出世窮，就如入米線舗，只可食米線，但有得揀味道
活得如何係你所揀如何

總之好多年前啦

咁我係齋辣油
屌，講到有少少肚餓添